香港人學人搞革命？死得啦

而排個個都喺到拎美國示威者同香港黑衫人做比較
又話人地一兩個星期就又燒狗屋又爆鋪
反觀香港因為有「高質素」示威先捱到今日

兒登仔係唔係真係無腦到咁樣？
個個都要日程表先識出黎嘅？
打仗要整返個日程表先～等自己人知道有邊日要出，留返時間唔好返工。同時話比對家知我地幾時會黎，叫佢地做好準備。

用美國示威情況同香港做比較，只會顯得香港人示威好垃圾，好無成效。而唔係乜柒高質示威。
再者，繼續去同人地做比較都無用，因為香港人睇完都唔會做，聽日繼續返工。

好嬲好嬲要去食黃店先～好嬲好嬲要去Twitter做任務先～

唔該，做返啲實際啲嘅野啦，咩攬炒經濟，大果班唔罷工，咩都唔使講啦～
即係唔係話要香港人周圍爆鋪搶野，但係我想講 香港人嘅示威真係有姿勢無實際。

一定有人話我五毛 分化 又Block 又單機乜乜柒柒
無所謂，但唔該你自己真係諗下，香港所謂高質示威，有幾大成效。要比較嘅話，如果我地一組好似人地咁，而家會點？

啱啊

一定有人話我五毛 分化 又Block 又單機乜乜柒柒
無所謂，但唔該你自己真係諗下，香港所謂高質示威，有幾大成效。要比較嘅話，如果我地一早好似人地咁，而家會點？

BLOCKED

你呢類人好撚煩

成日踩港真係好煩
都唔同處境
人地個示威而家比looting騎劫埋呀

而家會點？

唔會有好大分別

你睇清楚未

你呢啲唔肯接受現實嘅人
繼續沉淪喺自己理想嘅世界啦

有槍邊個唔曉殺狗
你呢啲自以為行得好前淨係識屌鬼
連自己同人哋有咩實際分別都睇唔到嘅軍師最撚煩
唔知搏乜，拉

事實上係世界各地既示威好多都係由香港取經
香港黃絲上班族廢一回事
示威模式另一回事
我同你講美國個班“你唔好搞到我生活聽日仲要返工"既人更加多

痴撚線，成班兒登仔既留言仲好似駝鳥咁不願面對
但係又冇人駁倒點解次次都要整個日程表比對家準備好哂諗哂點部署好
得罪講句，香港人出尼示威只係一班得把口既烏合之眾，什至肚餓果陣要人煮埋比你食先識得打開個口食飯既巨嬰

想知 歷史以黎有冇一次嘅戰爭或者革命係會公佈日程表
無論贏定輸
都好似無

你預左收負皮啦
係到d人仇恨值好大 會圍爐自high
有時講d唔好聽既野尤其係政治 會比人狂屌
我建議你唔好覆 連登不等於香港 但佢會影響細個果班

我預左比人負皮
但都想有啲人睇完有啟發

講真，我都係比人啟發

講白啲嘅話，黃都唔係盲目咁黃
反政府就梗嘅，但係可唔可以做返啲有腦嘅野

做得好就讚 做得差就踩 太過單一方向同唔講理
其實同藍絲群圍威喂無分別

有既，不過係敵人既間諜先會咁做囉，香港人係將自己既情報雙手奉上比敵人
利申，心鳩淡

但佢地會將呢樣野理解為放負，五毛帶風向，繼而留低一個拉字或者block字。
我會將呢樣野理解為係佢地眼中既唔夠黃/偽黃

其實日程表本身係for和理非
但之前和理非既日子總有勇武係活動後出現
久而久之和理非=勇武

我又唔覺有咁多五毛咁得閒黎 驚弓之鳥咁
以我理解係要搞到個討論區一面倒就無五毛
其實呢到有淺藍有港豬有睇tvb 佢地都可以發聲

呢樣你啱

我自己覺得
有啲學識嘅人都會覺得香港政府有問題
覺得無問題嘅人係異類、少數
但呢到有啲人覺得自己做嘅野好黃，所有野都正確
只要有異見、批評，就要滅聲

見五毛、分化就Block，其實係手動做圍爐、溫層。
接觸唔到唔同角度嘅訊息，諗嘢就繼續單一角度

所以咪無進步

唔整點樣凝聚人數
你俾個work既建議黎

分開勇武同和理非個地點就得
時間表唔係比勇武睇

不過已成過去 黑警已和勇不分